如果侵真係有料喺手，佢已經儲夠勇氣準備反杯

有人為咗公義
為咗真相
甚至係為咗侵侵失去生命
愛民如子嘅侵侵侵睇到條片嗰刻應該好嬲同喊咗

班左癌為咗反侵奪權
唔只走去封殺侵侵本人
甚至大搞網上大屠殺
仲出手封殺parler
社評仲要描述撐侵同撐共和黨係老鼠

如果侵真係搵齊料，睇嚟…

最後幾日好難捱

侵已經成為deep state

華府高層官員透露，特朗普與彭斯星期一晚在白宮橢圓形辦公室會面，兩人有良好交談，強調違法並闖入國會的人，不代表投票給特朗普的7500萬名選民

死左嘅仲慘過香港手足唔

要戒嚴首先要認同係叛亂先(好似係

癌？賣國賊la

侵仲未輸，一定會反勝
話侵輸既一定係五毛

有計謀，但可惜做得太遲依家下面—日比一日少人和應去執行，自已囉黎！

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

反勝

算啦，今晚都彈劾啦
希望嘅嘢10次有11次都唔會發生